想溝麥明詩, 有咩方法?

3個月內, 事成薄酬

300文賣佢私人電話號碼畀你

問過林作，作仔未

睇下戶口有幾多錢先啦

Me 150 頂爛市

認真？

佢唔恨錢吧

po個樣出黎睇下夠唔夠資格

佢唔算最靚果堆

佢唔靚女， 唔代表佢唔鍾意靚仔

傻撚左？

2017年簽約夢想沙龍娛樂文化有限公司成為旗下藝人，在演藝界發展。他初中便已前往英國升學，先後就讀哈羅公學和牛津大學基督堂學院數學系，副修哲學。其後再於牛津大學取得文學碩士，和在倫敦法律學院（College of Law, London）取得法律深造文憑，再返回香港於香港大學取得法學碩士。

2013年他獲得大律師公會頒發沈澄紀念獎學金，曾執業於張奧偉爵士大律師事務所（Sir Oswald Cheung's Chambers）。

林作前女友為香港小姐冠軍麥明詩。曾參與2015年香港區議會選舉，出選黃大仙區龍星選區，並獲陶傑支持，最終以2,974票對2,640票，相差300多票落敗於對手。

2017年2月，林作向香港大律師公會申請放棄大律師資格，其後與遵理學校簽約十年成為英文補習導師。[2]